［長文］自稱前線防暴淺黃POPO投稿secrets自白

我係一個淺黃既popo, 我係一個半前線既防暴, 其實呢家既工作環境真係幾辛苦, 若果係深藍既反而冇乜壓力, 反而係我呢種中間左右難既先係最大壓力, 過去發生既衝突、警暴等我睇到一d都唔開心, 係721既時候我係睇緊live, 我心入面諗 點解會冇伙記去幫手, 呢個已經唔係睇政治立場既時候, 係講緊人性, 睇住d人比人圍住黎打, 要去到乜野既程度先可以當睇唔到?

幾個伙記圍住一個已經制服左既細路(censored), 拎住支胡椒球槍(censored)上身, 近距離不停射, 請問咁多位警察, 呢樣係咪你地宣勢既時候會做既野, 你地當初做警察係咪抱住對市民敵對既心態?

經過呢一年既社會事件, 身邊既朋友都開始疏遠 even女朋友話唔介意我職業, 但我自己都覺得對佢好唔公平, 最近仲要整個(censored)出黎尻up話係國家公務員, 唔講以為自己做左公安。

你地話既然係咁點解唔辭職, 辭職係你地眼中可能係一件好容易既事, 但你地有冇諗過呢家既經濟環境, 出面做邊行死邊行, 要轉既話唔係一時三刻既事。

我同大家分享我既感受係為左渲洩一下呢一年對警隊、政府同(censored)既不滿, 另外係想比大家知其實仲有良心既popo存在緊, 最後希望大家撐住, 加油。
提交時間：2020/6/8 下午1:24

屌你老母你都係狗黎炸

白警

pprb: +$0.3

多撚謝哂

我唔信有白警。

佢先要答邊個落order, 有無武警，邊個叫殺人等等，唔係無可能洗白！

唔想知
唔好同我講
想做嘢就靜靜地做

信有極極極少量既良知警
但比例太細, 唔會唔叫黑警死全家

收皮喇屌你老母 洗白文

大公定文匯？

咪又係繼續做

屌講咗咁耐又咪係為咗份人工埋沒良心,辛苦你要打咁多字喎

呢排特別多呢啲文

6月到12月唔辭,之後話依家時勢唔好唔辭得
屌 一句到尾咪又係貪錢,淺黃?底褲就淺黃

冇是咁的
0分重作

[幾個伙記圍住一個已經制服左既細路(censored), 拎住支胡椒球槍(censored)上身, 近距離不停射]
白你老味咩
幾時跟我去美國寫證人口供

只有徐步高同施sir 先稱得上為白警

咪係
個陣仲有大把工番
到而家又賴肺炎

連劈炮嘅勇氣都無 學乜人打長文
前排cctvb個妓者串鳩人唔知轉工艱難
而家咪一樣跳到槽

講真唔好話搵唔到工,工廠大把地方要人,唔想冇咗個狗賊金牌咋呱

良你老母
心你老母

汪汪汪汪汪

0分重作

+0.5

有撚白狗咩屌你老母

嘩 連同明報一齊洗白

出得文就唔該唔好L撈埋。。唔好講搵唔到工etc

外國有真白警倒戈
你班自稱淺黃既狗 扮下野都冇
下下重手咁打落去
仲話自己淺黃?

為左錢仲縱容其他狗打細路
係猛料既影定多D罪證
轉幾次身份用公海POST出黎
咁就唔屌鳩你啦

難聽少少咁講

就算有所謂淺黃白警
其實都無唔知可以做咩

如果係低級pc仔
報料的作用都不存在

毅進學歷來講, 又真係長文來既, 寫到咁多字難為你啦.
屌你老母.

dnlm啦，我當你真係淺黃
咁你係度好嬲好嬲既時候做咗啲咩呀？
有無嘗試同你啲狗同伴講唔好發癲咬人呀？
有無嘗試過爆大鑊篤啲狗灰呀？

乜柒都無做過唔好諗住出嚟up兩句洗白
你眼見你啲狗同伴亂咬但乜都無做既話
你都係默許佢哋做緊既野
你都狗咋！

死全家啦

又唔見佢辭職

篤灰搵仔保平安

咪係 乜都冇做過都話淺黃

少少料都冇爆過出黎就話白警

鳩蛇

徐sir

真係要加油，解散警隊我知機會好細同埋我唔建議，因為比中央借機用公安代替POPO，所以我都考慮緊應唔應該加入，令有良心企係香港人過邊嘅警察增加，從而

隻隻都當D市民係仇人咁
(自以為)打細力D就叫黃啊?

改變到警隊再返嚟同我講啦
未改變到理得你深黃定咩都係無朋友做

拉自己友囉自己友犯法都唔拉，白警唔捉黑警咪即係一9樣

收皮啦

你係人渣滓垃圾嚟咋，白警？你條女個西窿就白啦，裝滿晒我啲精呀

忍唔住，笑左

[quote]真係要加油，解散警隊我知機會好細同埋我唔建議，因為比中央借機用公安代替POPO，所以我都考慮緊應唔應該加入，令有良心企係香港人過邊嘅警察增加，從而令局勢前香港人更有利，其實我都應為我地應該深透入去，令佢地勢力降低。

樓主死全家 係咁 講完

屌你老母啦
做得狗你唔係同我講你黃啊?

偷偷地拍片已經得啦,唔知要點做

又作文

wfc 死全家啦

啊蛇投稿完係咪覺得舒服咗？
自我滿足完喇 係咪啊

咁又點

講咗出嚟冇人原諒你
白警 淺黃 收皮啦 乜都唔做打篇廢文繼續賺埋d臭錢

想洗白 ? 食屎啦

副狗處長 話不滿就入去改變

之後出投稿文

心情唔好就篤多啲灰啦

哦

去到呢個moment係唔會有所謂白警
當你仲係狗，你所講嘅野都係bullshit

黃你老母，777都係淺黃，維尼係橙黃

收皮啦屌

唔爆大鑊學咩人做白警

咁你同中共用錢收賣既人有咩分別？

打細力啲

種族清洗嗰陣你估啲所謂白警會唔會向香港人開槍？

打篇垃圾叫白警

閱讀理解搵中心思想永遠唔係最前就係最後
講到尾都係為錢

每日一篇？
個個月都有一篇內容一樣嘅洗白文
又係淺黃 又係左右做人難 又係冇得唔辭職
公關唔是咁做的

爆下狗隊風氣情緒氣氛、上面既指示命令都好啦屌

你老味拎啲黑警罪證出嚟咪當你白囉

收皮啦，有篤過黑警背脊先講野話白

經濟差唔係一時三刻
知情不報不阻止，唔係好過黑警好多

Good cop, good cop, where is your dignity?
Where's your empathy?
Where is your sympathy?
Bad cop, where's your humanity?
Good cop, is that just a fantasy?

咩都唔做同黑警有咩分別
你內心係白警又點，你做既野同黑警無分別你就係黑警

wfc 有冇白警? 做唔到野幫唔到手要黎托?

都一年啦，仲講自己係白警？

洗白
好簡單你既然講到咁唔滿意你啲同袍咁樣咁點解嗰陣時唔即刻出手制止

你覺得有人會信你白警？

收皮啦，你狗黎架炸

工作》良知
咁様再自稱白警

？？？

放心 你講咁多都係黑警
洗唔到架啦 一死以謝天下啦

想洗白？你就想
屌你老母你狗黎咋
白警？死全家喇

收皮啦! 狗就係狗, 咪撚講咩無辜心痛, 呢啲說話係你把口出來先係今年最撚好笑嘅笑話

你老尾, 上年7,8月已經叫緊辭職, 同我講宜家難搵工, 屌你老母, 關咩事, 想奶中共袋底就咪撚搵藉口扮無辜講到自己幾唔想

作奸犯科嘅有邊個唔係為咗錢
白警？咪笑大人個口

但可以肯定嘅係你一辭職 你條囡咪即刻飛你囉 因為你哋兩個仆街都係為咗錢

你有良心又點，可以當飯食？

徐步高就白警啦！

拎枝炮大把野做到

咁就叫白警，除非爆下有用既料，唔係都當你係黑警處理

收皮

平庸之惡

做狗就死全家啦屌你老母

你老頂叫你出就出架啦,
你話你捉人/上庭放水都冇人知啦

HEA做大把, 但邊有人唔想升職加人工啫
要有升職紅利, 就要交數先得架
除非你話3柴過世/ 普通邦板就算, 你估有冇人信?

但全黑定有白有黑易對付啲？

無料爆嘅話可以縮返埋先
搜集到啲未曝光嘅警隊內部醜聞證據嘅話
唔該喺做好安全措施之下，報比立場同蘋果知
多謝

真係白警上網爆下黑警料囉, 但睇死邊有人咁, 睇死都係騎牆派

死全家啦契弟

白警嘅比例分分鐘仲少過支那入面有良知肯對抗極權嘅人
你選擇留喺入面𢭃呢份人工就食得咸魚抵得渴 俾香港人排斥 屌鳩你祖宗十八代都冇得怨
你係有心嘅就搵多啲班警甴嘅罪證再督灰 但唔好諗住有咩衝突時會有人對你手下留情 冇人識分亦冇人會分
所以奉勸一句你唔想他日被香港人/支共清算就盡早離開

死全家啦

好似之前見過

我話撚知你白定黑 總知做狗就仆街冚家剷

自稱淺黃既次次都係仆街黎
Ming仔李萬璣

收皮啦 同你講你仲仆街過啲深藍，深藍都話做緊啲佢覺得啱嘅野，你自己識分對錯仲要做更加需要落地獄。 三萬隻狗無一無辜死全家

咁多OT錢都仲要爭五毛份工
比黑警更仆街嘅阻住五毛搵食

一週年都嚟 仲出洗白文 on9

pprb好撚窮咩

曱性不改，去到邊都鍾意喬裝「自己人」

反正走佬一定無份,除非有料爆俾外國否則成世準備慢慢做大灣區人

我信有白警
不過靜啲得啦，冇人想知

識一個612第二日即刻轉咗其他部門
根本就唔捨得啲錢

辭職咬老綜都有骨氣過你啦

2014 到而家都轉唔到工 ??

去死啦

721睇live 姐係完全冇諗過去幫手啦
屌你老母重話淺黃 有支炮係手都驚黑社會

死~~全~~家~~

DSE 題，是從文中找出主旨

收皮啦
有心做其他工嘅有幾難呀

唔好自爆
搜集罪證

不如自爆埋俾你查佢係邊個啦好冇

繼續做先啱

exactly

我信係狗寫

因為宣誓 寫左 宣勢

讀下書啦屌

點解呢排特別多

全部censored做乜鳩

好撚慘

做得白警預俾人屌到屎忽都爛喇

大家唔好咁啦，牙蛇好黃嫁

篤尿好黃

屌你老母毅進仔
自己低學歷搵唔番咁高pay就瀨地硬
上年搵工有幾難
俾藉口自己繼續做狗

唔會轉工嘅人等多廿年一樣唔會轉，多餘

我信有白警
但係我一樣會講黑警死全家
如果你係白警, 你可以繼續做警察, 但係你要預咗比人鬧, 因為你既同袍係垃圾, 你要預咗比人憎一世, 你地永遠係罪人, 永遠係政權既工具。

我唔會叫你辭職, 但既然你講自己係淺黃, 麻煩你唔好打人。

我希望我有體諒你, 但希望你都會體諒點解依家全部市民咁憎你地。

警察宿舍係要輪，同埋搶

行內人會知有幾嚴格，同有需求

即係警察通常負擔唔到忽然要搬出去既額外費用

如租樓又太蝕，買樓又唔夠錢

利申：聽人講

你狗黎炸垃圾
人地美國先叫白警呀
屌你老母你同你女朋友都會屬於唔死都無撚用既廢拜

唔洗洗白喇
真係白就得閒搵下老豆啦

白警只有一個 就係徐sir

將你啲同袍嘅資料俾曬老豆搵仔先講野啦屌你老母咁撚多嗲

如果係真嘅，加油
假嘅，屌你老母 祝你全家落地獄 永不翻身

軍裝仔鬼知咩

點洗白都無用

講咁撚耐 最後都係因為份人工
武肺今年先爆 有心走上年一早走咗啦

2020年嘅6月8日
重同我講前綫有黃

笑撚死人咩

屌你老母，毅進仔學歷點搵到第二份咁高人工嘅工

唔使旨意洗白啦

良你老母心

白？我地砌完你條女個西流出既精就係白

白尻痴警=白警

依家話比我地聽有白警係冇用
唔好辭職 忍住唔好比其他黑警知你係白
當自己係25仔
到需要你嗰陣先跳出黎 起其他黑警尾注

你一日唔舉報黑警，你都係黑警

香港只有一個白警，佢叫徐步高

唔撚想知你咩心情
淨係想知你幾時會善用你枝槍做正確既事
詳情參考徐步高既新聞

淺黃popo＝專一雞蟲

唔撚想知 收皮唔該

左右為難夠落地獄

香港地有手有腳幾難搵工

賤撚過公安

轉工冇錢好撚窮VS有錢但做埋啲殺人放火日日比人問候全家既野
問我100000次我都會轉工
完

唔好以為真係0就業率先得嫁，大把行業一路請緊（政府合約、物管etc)
講真果句咪又係唔捨得hea住做呃下ot又有錢收

篤幾條有份強姦非禮狗出黎就信

收皮la 屌你老母, 你見到警暴又唔撚拉人?

前線狗好黃

你女朋友俾狗屌呀

有良心一係背叛一係爆料，齋up?

良心納粹黨衛軍
良心關東軍
良心赤柬

理性嚟講我覺得3萬個黑警點都會有唔係藍嘅
但去到依家呢個moment都仲未辭職
咁即係人工>良知啦
咁講出嚟叫春又有乜謂呢
真係辭咗職再堂堂正正講出嚟啦

唔撚好再洗白ok？

唔做狗你養我啊？

白警 = 一國兩制

唔存在

你狗黎架咋，學咩有真情告白。

On9得黎又要攞道德高地

你地話既然係咁點解唔辭職, 辭職係你地眼中可能係一件好容易既事, 但你地有冇諗過呢家既經濟環境, 出面做邊行死邊行, 要轉既話唔係一時三刻既事。

武漢肺炎都十一、十二月先爆，咁69至12月呢半年，未有喇掛？咁多情況唔撚辭？六月我當你唔撚計，咁721呢？831呢？攻打大學果陣呢？又唔撚辭？我情願佢咪撚投稿，投完我睇完真係想屌佢老母呀

警察 係需要接到上頭命令, 先可以出動, 唔係自己喜歡去邊就去邊

唔通你係 旺角巡邏緊, 你屋企人 係上水被人打劫, 你就即刻自己坐車去上水救人咩

其實 前線防暴 可能真係有白警唔出奇

大家細心觀察下就有機會睇到
有D防暴 可能會開槍果陣特登亂射, 射唔中........可以幫政府消耗D彈藥
有D 防暴 追人果陣, 跑慢D 扮追唔上, 放生示威者

明白個困難,不過唔足以原諒,係咁多

僱傭兵的自白
殺完人想洗白白

算罷啦

雖然我不同意你的觀點 但是我誓死捍衛你說話的權利

但係

狗，係無話語權，黑警死全家！

想做白警，拎槍爆一隻狗的頭再講

咪又係狗

大家唔好咁啦
其實真係有白警架

不過係美國